跪求大家幫手推上熱門

呢場運動我地唔可以輸 有啲人可能覺得冇咩野 但背後有好多手足 有好多學生 有好多年青既人 今場運動輸左 係隨時命都冇 國安法黎左 未來抗爭成本一定更大 但係咪即係等於放棄呢 如果你放棄 你對得住死左既手足？ 跪求大家唔好放棄 黎緊7月1日係證明大家仲有冇抗爭既心 出黎啦咁多位

推

Push

啱

無不反
連登叫出
無人理
深夜開始狂放負風
少數人出再被捕
狂屌人送頭

無限loop